其實可唔可以投訴黑警次撚次都報細數？

190萬就話24.5萬
103萬就話20萬

我屌你老母呀黑警 你當民意係乜撚野呀

外國人信就可以，唔洗理佢

數學差係咁

what do you expect from yijin grad

毅進制係咁

叫佢用番相應人手，得20萬人佢用左幾多公款？

佢打人都唔撚驚你投訴 報細數算得咩

12號黑警話淨係政總立會附近已經有4萬人。
今日開哂全個港島既西行線都要塞返到去北角鰂魚涌得廿幾萬

次撚次都係咁真係見到都火滾

24.5？屌，起碼多一倍人。我由炮台山去到金鐘用咗5個中，中途無休息過。上個禮拜我天后行到中環3個鐘。上次慢行，今次係龜速。警你老母